個大陸佬擺明專登走落黎醫

仲要高鐵一地兩檢 冇得係大陸閘住佢
即係黎到香港就一定要醫佢!

沙士已經好多大陸人黎香港醫
貪有得醫完走數

等睇一車車病毒運落黎冇得避

屌真係好撚嬲
食屎啦 垃圾政府
有乜野你係做得好架？！？

港共政府根本專登放d死支那狗入黎播毒

係大劣，橫掂搞唔掂，直接送去BBQ